# О себе
Кузнецов Роман, 41 лет, инженер. Разработкой активно начал заниматься  около 3 лет назад. В основном создавал приложения по автоматизации различных инженерных задач.

На курс записался чтобы привести свои знания в порядок: заполнить пробелы , научится проектировать архитектуру различных типов приложений, поближе познакомится с современными методологиями создания ПО.